---
title: 'Гороскопы Известных: Артемий Лебедев'
description: >-
  Дизайнер, основатель  «А-квадрат», «Артографика» и Студии Артемия Лебедева,
  одной из крупнейших в Рунете. Артемий Лебедев и его студия авторы некоторых
  технических решений, используемых по всему интернету. В лунном гороскопе
  видно, что креативный воздушный знак Кумбха (водолей) заняли сразу 4 планеты,
  2 из которых светила Сурья и Чандра.
date: 2021-01-30T10:51:03.152Z
categories:
  - jyotish
tags:
  - Сурья
  - Чандра
  - Кумбха
  - Шукра
  - Мангала
  - Кету
  - Карма
fullscreen: false
---
Дизайнер, основатель  «А-квадрат», «Артографика» и Студии Артемия Лебедева, одной из крупнейших в Рунете. Артемий Лебедев и его студия авторы некоторых технических решений, используемых по всему интернету.

![Гороскоп Артемия Лебедева](/uploads/артемий-лебедев-сайт.png "Лунный гороскоп Артемия Лебедева")

 В лунном гороскопе видно, что креативный воздушный знак Кумбха (водолей) заняли сразу 4 планеты, 2 из которых светила Сурья и Чандра. Здесь также видно, что соотношение Шукры и Мангала, которые дают техническую возможность правильно видеть пропорции и передавать их, дружественное. Это соотношение очень важно в картах дизайнеров, фотографов, архитекторов и т.д. Две другие планеты в водолее - учителя Гуру и Шукра, что говорит не только об интересе непосредственно развиваться в творческом направлении, интересе к дизайну и творчеству, но и передавать знания. 

И действительно, Артемий щедро делится своим видением в развитии дизайна: регулярно даёт лекции и мастер-классы, сотрудничал с Пермским центром развития дизайна. Он также является автором проекта «Ководство», который призван рассказать о дизайне, проектировании интерфейсов, типографике, семиотике и визуализации. Помогает в этом и Кету, занимающий Вришабху (телец), который в естественном гороскопе связан с речью и даёт указание на отличные наработки в этой сфере. Иными словами, обладатель гороскопа хорошо знаком с силой слова и умело задействует её в развитии дизайна.

Дизайнер создал логотипы для Одессы, Ярославля, Перми, Калужской области; участвовал в проекте по улучшению дорожных знаков в Киеве и Тюмени; разработал дизайн-код улиц Москвы, придумал «Рекламное дерево» для города Перми. О масштабе профессиональной деятельности красноречиво говорит любитель максимального размаха Раху, занимающий в лунной карте дом карьеры. С таким положением Раху естественно стремиться к большому охвату аудитории и географии, что вполне удалось Артемию.

Лебедев много путешествует: планета туризма, поездок и перемещений занимает дом заграницы и подвижный знак, чем способствует активности. Её ретроградность и обмен знаками с таким же ретроградным управителем дома личности ещё раз подтверждает, что путешествие и заграница не просто часть жизни, а то обстоятельство, которое благоприятно сказывается на личностном росте.

Снова лунная карта даёт указания на все те закономерности, которые имеются в жизни человека, даже в отсутствии точного времени рождения. Если же вы знаете точное время, то сможете углубиться в детали гороскопа, в чём я желаю вам удачи.